唔開心

點

好唔開心

點樣啊

唔好咁惡得唔得

做咩事呀bb

佢個名黎喎清

喊

唔可以咁惡

講出黎啦

ok

哥哥抱抱
唔好唔開心

我廢尻無安全感

我廢想有人理

我廢想有人溫柔對我

你有曾經有安全感過咩

我垃圾淨係識得喊

呢個仲垃圾

係丫我係垃圾

但我就訓啦
聽日搵你傾啦好無

又抽水

即係咁 安全感係自己比自己 相信你自己

你比我ok?

頂又跟蹤我

喊啦 喊都冇人理你

聽下歌咪算囉
唔開心就要聽歌

笑咩

咁你做咩啫

你地唔好為左我嗌交啦

唔開心都唔俾

見到有人一樣唔開心 我又入來放下負先

邊個黎咖

成班5p台垃圾

你見到我咁垃圾就會開心返

don't ff

又嬲 嬲無人回你Post

你未必識佢架

冇話唔比，關心緊你

我仲垃圾

咁你唔好咁惡

關心埋我啦bb

你唔垃圾咖

屌你老母

事實擺在眼前 幾努力都冇用 改變唔到啲咩

都係單字
都係三點水

傻仔

我無濛狗咁樣衰

冇惡

一直都咁關心你

呀 仲諗住入黎氹下你
你而家準備食屎啦

係佢我一早屌佢老母啦

我明 但你望下我就知 真正垃圾係我咁

駁唔到

好pk

點解你唔係秒回我

另一半又要ot？

我都覺 濛衰狗

我這樣討厭

佢p先

出左iphone?

去餵下蚊

呢到個個都睇到你恰我

拎你去餵先

出左不過唔係8

濛狗恰我bb

衰狗又話氹我

唔記得深夜小狗都係狗

冇野我走先

痴鳩線 我未上水佢就屈我樣衰啦

我一開始已經話抱抱
你唔理我咋

佢地全部都黐線架
小心啲呀

我真係有屈咩

佢一心等緊我秒回

走去邊丫

但你慢左

屈過屈臣氏

咁屈原呢？

特登架 等佢掛下

屌你老母 唔開心關我撚事 叫春返5p啦 引晒D死狗公黎

你咪果隻俾人引到嘅厹囉

我都覺

屈原見到你就頂唔順跳左江

笑撚左

其實得你係果隻狗公
我地全部都真係識佢架傻仔.....

如果我係佢就快啲走 呢到啲人痴線咖

我識佢老鼠

幾時

最癲果個咪你囉

你識我就夠啦bb

又嬲啦

好耐無見何寶寶😘

邊個何寶寶 ？

死撚開啦垃圾
Btw
蓮登係咪有出糧比你

點呀何寶榮

係 34.5

我出35 過黎幫我手

有無人翻譯我知隻狗講緊咩？

唔bj

唔洗 玩手機就得

你是咪弱智-.-

唉好頭痛 食左藥都仲好痛

汪汪汪

x2

哦 肚餓丫？無人餵糧俾佢咩？

包唔包額外服務

佢話「點呀何寶榮」
利申：動物傳心師

已經成個星期

幾個禮拜
一轉涼就開始頭痛

你拎左我d狗糧當藥食 仲食到津津有味

洗鬼唔開心咩

傳你老母

作死你丫 藥同糧都唔識分 陰公囉

垃圾死返被竇喊啦屌你老母

你唔識分喎而家係

餵佢

男兒有淚不輕彈

點解你地幾點都會係到

連登宜家真係好垃圾

餵緊佢食本大爺隻腳指

因為你係到

等你

其實少上左好多

想放個耳機都成班癲狗

只要你諗起我
我就會係到

濛狗全職上連登

Ok 我受呢套

諗緊你幾時死

只要你想我死
你就會死先

正常
可以預計得到

me2

我前果排係學校唔見左個耳機

仲要係好嚴重瘋狗症

點解丫

你邊有咁早死

冇野玩

係都我死先

我有睇

3500放個h9俾你

屌你地咁都要鬥

女人真係.....

on99

因為你少上

湘 <-> 濛
兄妹

濛母情人-神之廢青

湘寵物-深夜小狗

5P一家

無興趣呢隻

攬埋一齊死啦屌你老母

屌你寵物
我先係主人呀

好撚賤

傻撚左？

得你先咁無聊 我應你啦 等你無咁柒

好男人冇市場

因為你無秒回

你係一個好人